## Рефлексия и ее применение
### Цель
Написать свой класс-сериализатор данных любого типа в формат CSV, сравнение его быстродействия с типовыми механизмами серализации.  
Полезно для изучения возможностей Reflection, а может и для применения данного класса в будущем.
### Основное задание
1. Написать сериализацию свойств или полей класса в строку
2. Проверить на классе: `class F { int i1, i2, i3, i4, i5; Get() => new F(){ i1 = 1, i2 = 2, i3 = 3, i4 = 4, i5 = 5 }; }`
3. Замерить время до и после вызова функции (для большей точности можно сериализацию сделать в цикле 100-100000 раз)
4. Вывести в консоль полученную строку и разницу времен
5. Отправить в чат полученное время с указанием среды разработки и количества итераций
6. Замерить время еще раз и вывести в консоль сколько потребовалось времени на вывод текста в консоль
7. Провести сериализацию с помощью каких-нибудь стандартных механизмов (например в JSON)
8. И тоже посчитать время и прислать результат сравнения
9. Написать десериализацию/загрузку данных из строки (ini/csv-файла) в экземпляр любого класса
10. Замерить время на десериализацию
11. Общий результат прислать в чат с преподавателем в системе
### Результат для сдачи
* Сериализуемый класс: `class F { int i1, i2, i3, i4, i5;}`
* Код сериализации-десериализации
* Количество замеров (итераций)
* Время на сериализацию (моя реализация) (мс)
* Время на десериализацию (моя реализация) (мс)
* Время на сериализацию (NewtonsoftJson) (мс)
* Время на десериализацию (NewtonsoftJson) (мс)
### Критерии оценки
* 4 балла: 1-5 пункты
* 2 балла: 6-8 пункты
* 2 балла: 9-11 пункты
* 1 балл: Сделано 2 CodeReview
* 1 балл: CodeStyle, грамотная архитектура, всё замечания проверяющего исправлены  
### Условие сдачи
Минимальное количество баллов для сдачи: 6